<marklogic><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mwqfkk/update/2012-03-30T18:52:27/618f9eee701eeaff746f5823ccfc879db0940ea66e774d8ac5c5185837691306</id><type>P</type><type>P</type><body>Mo cwar qi la population mauricien ne plus couyon couma avant,.Mo pas dans aucain parti politics e ni mo parti PTR e qi conqe encore, mo pas fer confiane avec ocain politician, Parceqi zote plus grand menter du monde e zote san lamourproper, zordi zote cause contre zote adversaire e demain zote marche avec li e vice versa, tujur meme chanson. C pa le paye qi zote pe gaite, c plutot zote propre intere qi zote pe chercher. Ou pa truve qi sa presidan la pe salir so propre image e image nu paye.
(1) Li ti content vine presidant la republic qan li ti premier ministe a sa lepoque la, li pa ti gagne traca qi pu arive le paye.
(2) Qan parti PTR fine prend le gouverment pendant 5 dernie annee, li pa fine ouver so la bouche pu dire so  conri.
(3) Dan le dernier election, li dacore qi so parti MSM fer alliance avec PTR, e ler la tou ti bon.
(4) Aster qi ou tan le president cause, vine fer nu cwar  so Ban salad, pose ou question qi li envie sauve?
(5) Berenge denonce magouye Medpoint e apre li marche avec le magouyer
(6) Twa pravin, Berenger denonce twa e detruire to alliance avec PTR, e qi qantite to fine cause MMM dans sa dernier election la, e to retourne ar li meme apres.
(7) Mo dire si n vrai parti politic li truve li meilleur e li pa fer alliance avec ocan parti, e li ale dan election avec so program d reform e li prove so capacite qi li pe dire.
     Oh le peuple admirable, Fer ou atention, nu besoin reser saintir bientot encore, paye dan beze. Ou fine truve nirporte qit nuveau gouverment fine baisse prix qichose importer qan so prix pe flambe depuis dehore. zote pu vine fer miracle impossible. Mo pa dir qi sa gouverment li meilleur, car li donne un oeuf e li prend n boeuf, e avec lezot, la coq oeuf la osi pu pas pu gagne. Par exampl: tou le temp, (SAJ) et Berenger qan zot ti premier ministre zot dire qi bientot nu pu partage gateau, la pousiere la meme pa fine truve zisqa zordi. ser saintir mem jusqa ou gagne Constipation. Avec sa gouverment PTR la, malgre qi li donne un oeuf e li prend n boeuf, le peuple pe gagne grant lor reservoir d'eau, chauffe-eau soler, dalle (concret slabe), transport gratuite pur etudiant e person agee, ecole, etc...etc
    Nu dan en paye democrayci, no cwar mo capav exprime mwa, e mo demand le Defi pu publie mo comment e sa sensu e mem mo pe dir, capave mo la vie osi pu en dange e mo pa pere.
</body><verb>update</verb><target><id>tag:gnip.disqus.com:2012:thread/67aucs</id><website><id>tag:gnip.disqus.com:2012:forum/zqc0</id></website><link>http://www.defimedia.info/live-news/item/8946.html</link><postedTime>2012-03-30T11:08:11+00:00</postedTime><objectType>article</objectType></target><postedTime>2012-03-30T22:52:27+00:00</postedTime><object><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mwqfkk</id><link>http://www.defimedia.info/live-news/item/8946.html#comment-481290187</link><objectType>comment</objectType></object><actor><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/-1</id><objectType>person</objectType></actor><disqusTypePrev>approved</disqusTypePrev><disqusType>approved</disqusType><platform>disqus</platform><posted_date>2012-03-30</posted_date><followers>0</followers><statuses>0</statuses><region>N.A.</region></marklogic>