<marklogic><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mwsow4/post/2012-03-31T11:06:08</id><type>P</type><type>P</type><body>A mi me resulta mas nauseabundo aquellos que con lanzar la coletilla la "racismo" (aunque nadie hable de raza) creéis en vuestro simplismo que ya habéis cumplido.

Leyendo las declaraciones (entre otros) del Alcalde de Tolosa, el que un joven Magrebí, que estuvo previamente en un centro Tutelado, mantenido por el erario pùblico vasco, un joven multirreincidente (cuyos crimenes “solo” incluían robos, trafico de drogas, agresiones varias y otros episodios de violencia machista con su pareja previa) sin que por ello se expulsase de Euskadi, que semejante elemento asesinara a esta pobre mujer decía “nos debe de llevar a los jovenes vascos a reflexionar sobre nuestros valores”.

¿¿??

Por cierto, ayer otra agresión con robo a dos jovenes, con barras y palos en Donosti a cargo de otros dos angelitos Magrebies. Pero quienes deben de “reflexionar” son … los agredidos.

Si a este angelito se le hubiera DEPORTADO al primer crimen ahora esta mujer estaría VIVA. Lo demas son letanias hipocritas.

Es alucinante como los políticos (y medios de comunicación) se empeñan en mirar otro lado ante la creciente ola de robos, agresiones y VIOLACIONES perpetrados en su mayoría, hay que decirlo, por JOVENES MARROQUIES Y ARGELINOS.

Me recuerda el cuerpo que se me quedó viendo en el Teleberri la noticia de una nueva agresión sexual ocurrida en el barrio de Santutxu de Bilbao, en la que 2 niñatos Magrebíes de estos que mantenemos además con el dinero de nuestros impuestos en Centros de Acogida y sueldos sociales (sic) violaron a una pobre joven sudamericana no sin adema spropinarle antes una paliza que resultó en la hospitalización de la pobre chica durante varias semanas.

Por supuesto no se mencionaba la nacionalidad de los agresores (eso salió en prensa y radio muy de refilón tras el juicio) y, en la noticia del Teleberri se limitaron a entrevistar a una sesuda sicóloga la cual culpó … atentos …. al …”modelo de cultura patriarcal vigente en nuestra sociedad”.

A continuación en el mismo teleberri sacaron unas imagenes de unos niños de ESO de colonias en el Urdaibai, y de cómo los monitores les enseñan a estos niños de 7-8 añitos los “valores de la tolerancia”.

Toma ya …

No, si no digo yo que en Europa que no exista una cultura patriarcal cuyos “Tics” haya que combatir. De hecho me parece muy bien. También me parece bien que den clases de tolerancia a las niñas y niños de 7 añitos. Muy bien si. Pero, una pregunta:

¿Que carajo tiene que ver esto con la joven violada aquel día y el intento de violación esa misma semana a manos ambos casos de jóvenes magrebíes ?!!?

Por cierto, nunca pisaron la carcel, les conmutaron la pena por volver a su país y … ¿adivinad donde han sido detenidos ambos por robo hace apenas dos semanas?

En Vitoria…

Y aquí siguen, robando, violando, recibienbdo ayudas.

Pero como son jovenes del Magreb todos a callar, a seguir pagando impuestos y ojito con decir nada sobre lo que está ocurriendo en Euskadi no sea que te pongan la letra escarlata de “xenofobo”. Aunque jamas lo fueras.

Lo dicho: vivimos en una sociedad donde se prioriza el discursito “bien queda” en vez de hacer frente a los problemas. Sonará duro pero creo que a todos estos periodistas, sesudos analistas y periodistas en general les IMPORTAN MUCHO MAS SU IMAGEN Y SU DISCURSITO BIENQUEDA QUE PREVENIR LA VIOLACION DE UNA MUJER.

Así de duro, así de real.

Aski da !


</body><verb>post</verb><target><id>tag:gnip.disqus.com:2012:thread/674xp0</id><website><id>tag:gnip.disqus.com:2012:forum/t3oq</id></website><link>http://www.diariovasco.com/v/20120331/al-dia-local/tolosa-despide-angeles-rodriguez-20120331.html</link><postedTime>2012-03-31T01:30:39+00:00</postedTime><objectType>article</objectType></target><postedTime>2012-03-31T15:06:08+00:00</postedTime><object><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mwsow4</id><link>http://www.diariovasco.com/v/20120331/al-dia-local/tolosa-despide-angeles-rodriguez-20120331.html#comment-481900698</link><objectType>comment</objectType></object><actor><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/ym3as</id><objectType>person</objectType></actor><disqusTypePrev/><disqusType>approved</disqusType><platform>disqus</platform><posted_date>2012-03-31</posted_date><followers>0</followers><statuses>0</statuses><region>N.A.</region></marklogic>