<marklogic><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/midusk/post/2012-03-22T19:27:43</id><type>P</type><type>P</type><inReplyTo><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/eysn4r</id><author><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/6nq1p</id></author><objectType>comment</objectType></inReplyTo><body>  Sannheten om president Barack Obamas gode venn i Norge  Si meg hvem du omgås og jeg skal si deg hvem du er.  
 I forbindelse med den mystiske flyulykken under den pågående 
vinterøvelsen i NATO med et fiktivt mandat fra FN av alle, fantastisk 
nok, er norske medier blant annet opptatt av at det norske forsvaret 
ikke har opplevd en verre ulykke siden 1986. Da seksten unge soldater 
omkom i en skredulykke under en øvelse i NATO. I den forbindelse kan du 
gjøre deg visse refleksjoner.  For det er gått noen år siden 
skredulykken i Vassdalen med det tragiske utfallet og mye er også hendt 
politisk. Russiske narrespill har styrt den politiske utviklingen i 
langt større grad enn noensinne i disse årene. Både i Norge og USA. 
 1986 var året da jeg begynte i den politiske ledelsen i det norske 
Forsvarsdepartementet, som tilsvarer Pentagon i USA, og hvor jeg 
opplevde dagens statsminister i Norge, Jens Stoltenberg, som ung 
politisk leder i AUF. Som er Arbeiderpartiet ungdomsorganisasjon. Den 
ble i sin tid bygget opp på prinsippene til Komsomol, som var det 
sovjetiske kommunistpartiets tilsvarende organisasjon for ungdommer og 
yngre kvinner og menn mellom 14 og 27 år.  Jens Stoltenberg var i
 disse årene på 1980-tallet en plage for oss i ledelsen av Forsvaret, 
med et krav om at vernepliktige skulle kunne nekte militærtjeneste på 
situasjonsbestemt grunnlag. Hvis landet deltok i en allianse som baserte
 seg på "masseødeleggelsesvåpen." Noe Norge gjorde, ettersom landet var 
medlem av NATO som angivelig garanterte sikkerheten til medlemslandene 
gjennom USAs atomvåpenparaply.  Jeg kjente Jens Stoltenberg fra 
jeg hadde vært sjefen hans noen måneder i 1979, da jeg var 
soldattillitsmann for Luftforsvarets vernepliktige mannskaper i Norge. 
"Hvordan skal vi måle denne overbevisningen da, Jens?" spurte jeg ham. 
"Skal vi putte en febermåler opp i baken deres?"  Deretter 
sendte jeg Jens Stoltenberg tilbake til AUF med beskjed om at han kunne 
glemme hele greia så lenge jeg satt i ledelsen. Det luktet KGB lang vei.
 Indirekte. Så fikk han da senere også kodenavnet "Steklov."  Nå
 flere tiår etterpå er Jens Stoltenberg statsminister og opptatt av å 
diskreditere meg på usant grunnlag, og jeg arbeider for å diskreditere 
ham på sant grunnlag. Betegnelsen for hva jeg holder på med er vel litt 
verre enn som så. Det er et politisk drap som bør koste ham fysisk livet
 også.  Når det gjelder Vassdalen, kan jeg opplyse om at jeg 
ledet ett av de to tunge utvalgene som regjeringen i 1986 satte ned for å
 undersøke hva som var hendt. Nasjonalforsamlingen i Norge, Stortinget, 
hadde ikke avsluttet sin behandling av denne katastrofen lenge før 
utvalgsinnstillingene var ferdig. Slik det er skjedd etter terroren og 
massedrapet 22. juli 2011.   Så absurde som i dag var ikke 
følgene av dette skjulte russiske spillet i Norge den gangen. Selv om 
det var nok av hendelser som var merkelige nok. Blant annet hadde vi en 
ulykke noen år før, som få trodde var en ulykke, men som vi i ledelsen i
 Forsvarsdepartementet fikk stadig beskjed om var en ulykke. Når vi ba 
om orienteringer og fakta på bordet internt.   Det er slik tilstanden i en dobbelstat er. 
 I dag forstår jeg mer enn den gangen. Nå har jeg virkelig dyp innsikt. 
Få har mer solid personlig bakgrunn for å forstå dette russiske 
opplegget fra skyggene enn jeg har.  http://www.tv2.no/nyheter/innenriks/herculesulykken-er-den-verste-siden-1986-3735990.html 
 "11. mars 1982 er en dyster dag i Finnmarks historie. På dagen i dag er
 det 29 år siden Mehamn-ulykka, som fortsatt ikke er oppklart."  http://www.nrk.no/nyheter/distrikt/troms_og_finnmark/1.7544140 Hercules-ulykken er den verste siden 1986 www.tv2.noHærsjef Per Sverre Opedal sier ulykken gjør sterkt inntrykk på soldatene i Cold Response-øvelsen.1Liker · KommenterNorulv Øvrebotten Nå er Norges statsminister begynt å sørge - to døgn etterpå 
 Sannheten er at det ruller og går så mange bedragoperasjoner fra 
Russland for å holde statsminister Jens Stoltenberg og det gamle 
systemet i Norge oppe og sikre kontrollen, at det...Vis mer17. mars kl. 14:12Norulv Øvrebotten ‎"People haven't gotten mad yet." 
 "I think it still lies in the future how we will cope with this in the 
long run,” the king said in a rare interview last week. “We haven’t got 
to the stage where people have gotten mad yet.   I think we’ll...Vis mer17. mars kl. 16:01Norulv Øvrebotten Mer enn tusen ord
 

 Skyldig, jeg? Et bilde kan fortelle mer enn tusen ord. Denne 
regjeringen har pådratt eget folket store lidelser som følge av gammelt 
kommunistisk bedrag og flere vil det bli.
 
 http://gfx.dagbladet.no/labrador/207/207337/20733727/jpg/active/978x409.jpg18. mars kl. 08:23Norulv Øvrebotten https://plus.google.com/u/0/i går kl. 01:12Norulv Øvrebotten Fremtidsplaner på grunnlag av falsk nåtid 
 Moskva tok kontroll over den norske staten ved et indirekte statskupp 
med virkning fra 1. januar 1940, denne kontrollen ble bygget ut med enda
 større virkning fra 8. mai 1945, og det pågår for Tide...Vis meri går kl. 07:26Norulv Øvrebotten Realpolitikk er ikke kaffe på Stortinget
 

 Til det står altfor mange menneskeliv i fare. Det finnes bare en metode
 for å få nyttige idioter til i det minste å bli idioter. Derfor nok en 
repetisjon.
 
 http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;v=L5jLYgc4nBsi går kl. 08:38Norulv Øvrebotten Mot dumheten kjemper selv guder forgjeves 
 Den norske finansmannen og milliardæren Øystein Stray Spetalen omtaler 
stadig vekk vestlige politikere som dumme. La oss holde oss til hans 
betegnelse. Hvor dumme er dagens folkevalgte i Stortinget, nasjonalforsamlingen i Norge?   De er ufattelig dumme, over alle grenser, er svaret, og mot dumheten kjemper selv guder forgjeves.  
 Det du kan gjøre med dumheten, er å utnytte den, og det er hva de 
hemmelige russiske tjenestene kan gjøre daglig med dagens fremste norske
 politikere, om så var. De er ikke i nærheten av å forstå hva som de er 
med på. Saksbehandlingen av terroren er et alvorlig bevis for det. Hvor 
den norske nasjonalforsamlingen er endt opp med å snu forholdet i 
formell saksbehandling mellom regjering og nasjonalforsamling opp ned. 
På hodet. Intet mindre.  Konkubinene i filmbiten over var trolig
 rene geniene i forhold til dagens politikere på Stortinget, men de 
kniste og lo fordi de var bortskjemt og ikke kjente til den brutale 
virkeligheten utenfor Keiserens hage. Spill av innslaget en gang til. 
Norge er ikke i stand til å styre seg selv. Det er hva lederne i Kreml 
tidlig tok konsekvensen av. Til vårt eget beste.  I Kreml finner
 du intelligente mennesker, men det må være en prøvelse å måtte ha med 
så mye dumme folk å gjøre i styre og stell i Norge. I tillegg til 
folkevalgte i andre vestlige land. Selv om det skjer indirekte.  http://www.youtube.com/watch?v=IV4IjHz2yIoi går kl. 09:21Norulv Øvrebotten ‎'Deligite justitiam, qui judicatis terram'  "Hvis noe er usant, kan ikke noe sant utelukke det. Terroristen og drapsmannen Anders Behring Breivik skal ikke ha straff."  Dette er den utrolige kortversjonen av resonnementet fra riksadvokat Tor-Aksel
 Busch i forbindelse med at han la ned påstand om behandling og ikke 
straff på grunnlag av den første psykiatriske vurderingen av 
massemorderen som hittil ikke har fått en eneste tablett etter 22. juli 
2011. Noen annen konklusjon fra andre psykiatere ville ikke få betydning
 samme hva det skulle bli sagt.   Den rettsmedisinske kommisjon 
undersøkte de subjektive forhold hos de to psykiaterne, og Riksadvokaten
 la deretter til grunn i tiltalebeslutningen at kommisjonen er gått god 
for deres vurdering av de subjektive forhold hos drapsmannen.  
Resonnementene fra Riksadvokaten er crazy. Intet bevis foreligger for at
 Anders Behring Breivik er det. Mot Riksadvokaten er derimot bevisene 
overveldende. Det er fascinerende å bruke skalpell og barberblad på sprø
 tanker. Det kan bli rettferdighet av slikt. Hvis du elsker det.  "Elsk rettferd, I som er dommere på jorden"  
 "Det er en gammel rettstanke hos oss at borgere kan søke rettsvern hos 
domstolene, ikke bare mot rettsovergrep fra andre borgere, men også mot 
maktmisbruk fra dem som styrer landet.  Som Norges øverste 
domstol er Høyesterett lovens og rettens første vokter. Vi har ingen 
annen over oss enn Grunnloven og gjeldende lov. Men vi er ikke lovens 
herrer, vi er dens tjenere. Og vårt ansvar er dobbelt så stort fordi 
våre dommer ikke kan prøves av noen annen myndighet.   'Deligite justitiam, qui judicatis terram', sier et gammelt  latinsk ord.   'Elsk rettferd, I som er dommere på jorden'.   Måtte disse ord alltid lyse som en ildskrift for oss dommere i Høyesterett, og for alle dommere utover hele Norges land."  Justitiarius Paal Berg i åpningstale ved  Høyesteretts første møte etter  okkupasjonen 14. mai 1945  https://www.google.no/search?hl=no&amp;sugexp=frgbld&amp;gs_nf=1&amp;cp=13&amp;gs_id=1j&amp;xhr=t&amp;q=tor+aksel+busch&amp;bav=on.2%2Cor.r_gc.r_pw.r_cp.r_qf.%2Ccf.osb&amp;biw=1920&amp;bih=955&amp;um=1&amp;ie=UTF-8&amp;tbm=isch&amp;source=og&amp;sa=N&amp;tab=wi&amp;ei=XRVqT9nuL6PR4QT34aCXCQi går kl. 10:57Norulv Øvrebotten Elefanten  "Hvis du kan avlede publikums oppmerksomhet, kan du marsjere en elefant over scenen uten at noen merker det."  Når Putin &amp; Co indirekte skifter statsråder i Norge i en ellers tett kjøreplan med bedrag på bedrag for å befeste gammel
 makt, kan du i hvert fall ha denne regelen fra magikere i bakhodet. Det
 er sjelden en sigar bare er en sigar i disse dager i det politiske 
Norge.  http://www.vg.no/nyheter/innenriks/norsk-politikk/artikkel.php?artid=10079671i går kl. 11:17Norulv Øvrebotten Putin holder i hvert fall show i Norge 
 
 For øvrig også i Ukraina og mange andre land for tiden.
 
 Kristin Halvorsen skal berge seg selv.
 
 http://www.youtube.com/watch?v=GR-DV_BP8FY&amp;feature=relatedi går kl. 11:32Norulv Øvrebotten Enda mer show  Alt på hodet 
 Når det gjelder saksbehandlingen av terroren i Norge, skal ingen komme 
og si at norske myndigheter er inkonsekvente og fraviker mye fra å følge
 den gamle kommunistiske fremgangsmåten i alle deler av saksbehandlingen.
 Både regjering, storting, tingrett og riksadvokat har jeg kledd av 
fullstendig som følge av at jeg kjenner den gamle bedragmetoden fra 
sovjettiden som er benyttet i alle viktige forhold siden Moskva befestet
 makten på 1930-tallet.   Hos hver eneste relevant myndighet har
 jeg siden i fjor sommer påvist at saksbehandlingen er sprø, at den med 
100 % sikkerhet kommer fra lærebøker hos KGB. Alle kontradiksjonene og 
all fragmenteringen av et rettsforhold, har bedrag til følge, og du må 
dra på smilebåndet av at disse menneskene skulle ha mentale 
forutsetninger for å engasjere psykiatere til å undersøke andre 
menneskers evne til å tenke. Lenge leve freidigheten.   
Involverte psykiatere på sin side må føle seg flaue over å oppdage at de
 av regissørene av dette narrespillet bare blir brukt på gammelt 
sovjetisk vis til å spille på fordommer hos den norske befolkningen og 
gi folk en forklaring om at terroren er en gal manns verk og det er den 
hele og fulle sannheten. Noe annet benyttes de ikke til. Jeg anbefaler 
dem å forstå konteksten bedre ved sette seg inn i presidentvalgkampen i 
Russland i 1999 og all terroren som ble benyttet der for å skaffe 
oppslutning om Vladimir Putin og det etablerte systemet som de hemmelige
 russiske tjenestene befestet.  Intet annet fenomen er det som 
du ser i Norge om dagen. Bare prosedyrene i saksbehandlingen i etterkant
 av terroren er mer enn bevis nok. Tydeligere signatur fra de hemmelige 
russiske tjenestene i Norge kan ikke settes på offentlige sakspapirer. I
 så fall måtte saksmappene stemples fysisk med bokstavene KGB eller FSB. 
 Ledende jurister og politikere i Norge medvirker altså i en så stor 
forbrytelse at den lett oppfyller FNs vilkår om at det foreligger en 
forbrytelse mot menneskeheten. Jeg antar at analytikere og oppegående 
menneskers ellers fryder seg hver gang jeg dissekerer alt bedraget fra 
disse menneskene. Sjelden er en så stor forbrytelse fra så mange blir 
avslørt i all offentlighet. Så grundig. Ennå er det ikke slutt. 
 Det er flust av liknende tilfeller fra for eksempel riksadvokaten 
tidligere i norsk historie. Blant annet la han opp en saksbehandling med
 bedrag til følge etter trippeldrapene på Orderud gård i 1999, hvor 
ironisk nok mennesker som ble viklet inn i det russiske intrigespillet, 
ble dømt til lange fengselsstraffer for medvirkning til drap. Den ene 
sågar bare på grunnlag av en unnlatelse av å handle.  Hos dagens
 medvirkende i dagens drapssak trenger ingen vurdere unnlatelser, det er
 så mange aktive handlinger fra dem som er med på forbrytelsen, at slike
 behov ikke er til stede.  I 1999 var Vladmir Putin sjef for FSB. Samme året ble han president. 
 Norge har en riksadvokat som kan benyttes av Putin &amp; Co sammen med 
profesjonelle mordere, og det kan trekkes i trådene hos dem fra 
bakrommet, slik at påtalemaktens saksbehandling og morderes 
saksbehandling blir samordnet. Hvis du da ikke ser at Norge er en 
mafiastat, vil du aldri se det. For da lukker du øynene for fakta. 
 Nå kan du spørre deg hva Norge skal med en rettssak mot drapsmannen fra
 Utøya overhodet, når regjeringen fremmer forslag om en lov som sier at 
han skal sitte inne på et eller annet vis samme hva som domstolene 
skulle bestemme. Da er jo dommen falt allerede i realiteten, og av av 
rene rasjonelle grunner blir ikke rettssaken i april relevant. Igjen er 
det narrespill på narrespill og saksforholdet blir enda en gang 
fragmentert. Men et nytt lag av saksbehandling til følge over de 
samtidige andre lagene. Som en følge av den siste fragmenteringen, 
forskutteres også utfallet av en rettssak i fremtiden.  Hvis du 
likevel abstraherer deg bort fra at utfallet av rettssaken allerede blir
 bestemt gjennom en lov fremmet i all hast for Stortinget, og at selve 
rettssaken blir bare et show uten reelle følger, er det interessant å 
analysere innholdet av lovforslaget litt grundigere likevel. For da 
viser det seg at generelle problemstillinger mennesker mellom er snudd 
på hodet nok en gang. Opp ned er regelen.  Hvis du er til fare 
for andre og deg selv, sier det seg selv at samfunnet kan benytte 
tvangstiltak for å beskytte befolkningen og vedkommende menneske. Det er
 normalt. Hva som ikke er normalt er å speilvende hele forholdet mellom 
et menneske og andre mennesker, og fremme en lov som er basert på at et 
menneske skal sitte inne i fengsel eller institusjon, hvis det er fare 
for at andre mennesker kan skade det. At noen vil begå en forbrytelse 
mot et annet menneske, er altså argument for at mennesket som kan bli 
offer for forbrytelsen, skal stenges inne for å unngå at det skal bli 
begått en forbrytelse mot. Mer sovjetisk kan det ikke bli.  Gni deg i øynene, klyp deg i armen. 
 Det er sprøtt, men helt i samsvar med utsagnet fra riksadvokaten før om
 at intet sant kan utelukke noe usant under noen omstendighet.  
Dagens regjering bør ta en tur til Afghanistan og besøke de mange 
kvinner som er i fengsel fordi de ble dømt for utroskap etter å ha 
anmeldt voldtekt. Det er litt av samme problemstillingen som i det nye 
lovforslaget som skal skape enda mer kamuflasje for den virkelige 
hensikten med terroren. Det er absurd, det er sprøtt, det henger 
dessuten overhodet ikke sammen med saksbehandlingen av drapsmannens 
forhold for øvrig. Bare les:  "I et høringsnotat som TV 2 har 
fått tilgang til foreslås det at en pasient skal kunne holdes 
innesperret i en høysikkerhets behandlingsinstitusjon så lenge politiet 
mener det er fare for at noen vil angripe ham som hevn for det han har 
gjort."  Riksadvokaten, regjeringsadvokat og en rekke andre 
jurister i de fremste offentlige embetene medvirker beviselig sammen med
 regjeringen i en stor forbrytelse, og i en rettsstat skulle de ha vært 
pågrepet for lengst. Dette er ingen rettsstat. Saksbehandlingen viser at
 Norge ikke bare er en russisk dobbelstat, men en forbryterstat.  
 Samme hvilke grusomme forbrytelser som mennesker har gjort, kan de ikke
 sperres inne som følge av handlinger og intensjoner fra andre 
mennesker, men det skal selvsagt bare skje på grunnlag av hva de selv 
har gjort. Likevel kan du oppleve at et slikt grunnleggende 
rettsprinsipp blir snudd opp ned i dette narrespillet som ruller og går 
hver dag i Norge.  Å krysse fra subjektive forhold hos ett eller
 flere mennesker til subjektive forhold hos et annet menneske, er jo 
skjedd før i saksbehandlingen av terroren. Riksadvokaten har jo laget et
 falsum av en tiltale på grunnlag av å ha krysset fra en medisinsk 
kommisjons vurdering av subjektive forhold hos to psykiatere til 
subjektive forhold hos Anders Behring Breivik. Med en illusjon til 
følge. Tiltalen fra Tor-Aksel Busch er falsk og en følge av double 
crossing. Med andre ord bedrag. Det er lett å bevise også.  Nå 
blir det til overmål i et lovforslag krysset fra subjektive forhold hos 
Anders Behring Breivik til subjektive forhold hos andre og helt ukjente 
mennesker i fremtiden, og på grunnlag av en vurdering av disse 
subjektive forholdene hos helt ukjente mennesker, blir det fremmet en 
lov med følger for subjektive forhold for Anders Behring Breivik.  
 Det er ikke drapsmannen dette narrespillet er rettet mot, bedraget har 
deg som innbygger i Norge som mål og det er innbyggerne her i landet som
 bevist blir lurt trill rundt i uke etter uke i denne operasjonen. 
 Det blir skapt, befestet og utnyttet villfarelse hele tiden. Mitt tips 
er at enten blir Brevik likvidert etter bruk på et passende tidspunkt 
eller så blir han hjulpet til å rømme. Om ett eller to år. Imens blir 
Norge bedratt av forbrytere som er langt større enn ham. Det sier ikke 
lite.  http://www.abcnyheter.no/nyheter/2012/03/21/ny-lov-skal-holde-breivik-innesperret-resten-av-livetfor 10 timer sidenNorulv Øvrebotten Double Crossing Time   By John Mayall and Eric Clapton  "It's a mean old scene when  it comes to double crossing  time. It's a mean old scene when  it comes to double crossing  time. When you think you got good  buddies, they will spin  around and cheat you blind.  Double crossing man is  mean, he will try to make it  so you lose. Double crossing man, he  will try to make it so you  lose. You'll fill your mind with  worry, you know he hurt me with  the blues."  http://www.youtube.com/watch?v=uOmMs50m0nAfor 10 timer sidenNorulv Øvrebotten Den brutale virkeligheten 
 En følge av en naiv og lettlurt befolkning er at viktige personer hos 
myndigheter og i samfunnslivet for øvrig, og folk flest for den del, 
tror at kriminalitet kan forklares med sykdom. Denne naiviteten og hang 
til å forklare forbrytelser med 
diagnoser, benytter kriminelle selvsagt til å kamuflere virkelige 
motiver med. Du kan i Norge forklare mafiavirksomhet med sykdom enten 
det er snakk om offer eller gjerningsperson. En mobb kan under en slik 
kamuflasje nesten gjøre hva som helst. Det er fritt fram.  
Etterretningsvirksomhet på operasjonelt nivå er bruk av gangstermetoder.
 Du bryter lover systematisk i de landene som du opererer, og har du 
vunnet kontrollen over samfunnet, kan du trekke i tråder hos regjering 
og politi og påtalemakt for å oppnå målene dine.  Noe annet er 
det ikke du er vitne til om dagen i Norge. Det er ganske enkelt den 
brutale virkeligheten. Jeg kjenner mobben i Norge bedre enn de fleste. 
Også dem som beskytter den. Litt faglitteratur om et gammelt fenomen som
 gjennomsyrer dagens styre av landet, er å anbefale.   Med 
riktig kunnskap og riktig fokus i tillegg til riktig kontekst, blir alt 
så mye lettere å forstå. Uvitenhet og frihet lar seg ikke forene. Det 
innser stadig flere når sjokket etter første fase med benektelse er gått
 over.  http://www.amazon.com/Surviving-Mob-Street-Soldiers-Gambino/dp/1935396382/ref=pd_sim_b_1for 6 timer sidenNorulv Øvrebotten Strukturene bak mafiagrepet 
 Da Sovjetunionen ble avviklet i 1991, ble det kjørt et stort strategisk
 narrespill i Vesten generelt utover 90-tallet. Det hadde til følge at 
dem som i realiteten hadde stått nærmest de sovjetiske kommunistene og
 tilsynelatende hadde tapt, kom ut som vinnere og ble satt til å styre 
for Russland i maskerte smarte demokratier i vest. De hemmelige 
tjenestene i øst ble ikke avviklet, de kjørte et bedrag så stort og 
fantastisk at hendelser i Norge blir marginale mot de andre følgene 
ellers i Europa og USA.  I Norge er det ikke så vanskelig å 
bevise verken narrespillet eller følgene. Du kan bare ta for deg 
Høyesteretts rolle i kontradiksjonen som ble benyttet til å snu spillet 
slik at det ble illudert tap samtidig som gevinsten fra generasjoner før
 i virkeligheten ble økt.   De hemmelige russiske tjenestene 
fikk nasjonalforsamlingen i 1994 til å sette i gang en gransking av 
politiet i stedet for dem selv. Forholdet mellom banditter og politi ble
 snudd på hodet i Norge, og med et politi med brukket rygg, var det lett
 for Russland å feste det skjulte grepet om den norske staten og alle 
viktige samfunnsområder noe voldsomt.  Å få egen 
nasjonalforsamling til å knekke ryggen på eget nasjonalt politi, er 
dyktig kriminelt håndverk. Russland benyttet indirekte Høyesterett til 
denne forbrytelsen. Høyesterettsdommer Ketil Lund ble satt som leder for
 granskingskommisjonen som snudde et forhold fra Sovjetunionens tid opp 
ned.   Alt snus på hodet, og ved å hente autoritet fra 
Høyesterett for å bedra, blir følgene desto kraftigere. Svik og annen 
kriminalitet mot eget land og folk blir best kamuflert når du kan 
benytte en maske av lov og rett Det er et russisk mønster i norsk 
historie. Like effektivt i 2011 og 2012 som i 1994 og før.  Det 
ble på 90-tallet skapt en ny illusjon over gamle illusjoner og nesten 
alle lot seg lure eller hadde egeninteresse av å handle på enda en 
illusjon. Med den følge at strukturer og familier som var bygget opp som
 følge av Sovjetunionens skjulte makt i generasjoner, ble beholdt og 
bygget videre sterkt ut av Russland. Med russisk makt følger enda mer 
bedrag og drap når denne kontrollen kontinuerlig skal bli befestet. 
Hendelsene 22. juli 2011 er ikke så vanskelig å plotte inn i den riktige
 sammenhengen. Det er et håndverk. Sett fra Moskva.  Olje og 
gass er strategisk viktig for Russland og teknikken med å bygge opp 
milliardærer i vest for å ivareta disse interessene for de hemmelige 
tjenestene i øst, er slett ikke ny. Den ble benyttet i Sovjetunionen 
også. Suksessen til den greske rederen Aristoteles Onassis etter krigen,
 er for eksempel ikke så vanskelig å spore grunnen til når 
fremgangsmåten fra skyggene er kartlagt. Han ble også benyttet til å 
plukke opp enken etter den drepte amerikanske presidenten John F. 
Kennedy. Dette ekteskapet fikk hun 20 millioner kroner kontant for å 
være med på. Intrigene har vært mange. Dette kunne KGB.  Dette 
kan derfor arvtakeren FSB. Kunnskapsbasen er stor om mennesker og 
muligheter for intriger blir kartlagt nøye hos politikere, 
forretningsfolk og andre. Jeg tror FSB kan mer om sex-livet mitt enn jeg
 kan selv. Det er for øvrig ikke tro, det er jeg helt sikker på. 
 Et hensynløst menneske som Moskva fant å kunne bruke, var Kjell Inge 
Røkke, en fisker fra Molde med kriminell fortid og enda større kriminell
 fremtid. Som følge av det store politiske narrespillet, var han en mann
 som kunne benyttes til å konsolidere gamle sovjetiske interesser i 
Norge og gi dem en moderne og mer slagkraftig form for Russland. Røkke 
var en av flere kvinner og menn som var på riktig sted til riktig tid. 
Penger til ham har Moskva stadig hentet i den norske statskassen. 
Bedragmetoden for å hente milliarder, er spillet i det negative rom. Det
 går igjen.  De færreste har kunnskap og bakgrunn til å nøste 
opp Sovjetunionen og Russlands solide tak om alt som betyr noe i Norge. 
Det har tatt meg mange år å gjøre det. Tidligere er det dukket opp 
mennesker som har påpekt fragmenter av denne virkeligheten. Det store 
bildet har alltid manglet. Også hos en direktør for et stort 
advokatfirma i Oslo som ikke ville være med på all mafiavirksomheten som
 var forkledd som lov og rett. Hun sang ut og mistet jobben. Uten at det
 endret noe av betydning.   Likevel var det modig gjort. Det er 
slike hendelser som gjør det mulig for deg å legge biter på plass i ditt
 eget puslespill av tanker om hva som er virkeligheten bak virkeligheten
 i Norge. Du har fått fasiten av meg. Strukturene og bærebjelkene skulle
 være klare nok. Sicilia er nærmere enn du tror.  http://www.youtube.com/watch?v=bJ_ZqNRZ8p0for 2 timer siden  Hva het hesten?  http://www.youtube.com/watch?v=gMNI-cyVALgfor 43 minutter siden</body><verb>post</verb><target><id>tag:gnip.disqus.com:2012:thread/eaj85n</id><website><id>tag:gnip.disqus.com:2012:forum/vmnz</id></website><link>http://www.tvbuskerud.no/video/tv8-buskerud-paa-utoeya/347</link><postedTime>2011-07-23T00:22:27+00:00</postedTime><objectType>article</objectType></target><postedTime>2012-03-22T23:27:43+00:00</postedTime><object><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/midusk</id><link>http://www.tvbuskerud.no/video/tv8-buskerud-paa-utoeya/347#comment-474055951</link><objectType>comment</objectType></object><actor><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/zc5p0</id><objectType>person</objectType></actor><disqusTypePrev/><disqusType>approved</disqusType><platform>disqus</platform><posted_date>2011-07-23</posted_date><followers>0</followers><statuses>0</statuses><region>N.A.</region></marklogic>