<marklogic><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mom6yt/update/2012-03-20T17:58:30/22ce101891279d00b81bffc949f062efea8bdc2a9b12a22e60da613e9f531639</id><type>P</type><type>P</type><body>Yo también crecí en Guayaquil, aparentemente en el mismo que tu describes. Digo aparentemente porque yo no lo recuerdo tan así como la pintas. Me desarrollé en este mismo colegio "misterioso" que supo darme una buena educación de la que siempre estaré agradecido; tanto que con el tiempo, hoy a mis 22 años de edad y estudiando medicina en una universidad semi-privada de esta ciudad, aprendí a aceptar sus fallas.

Aprendí mis ismos, escuche los "Gran Constantino" (perdona si te causo Indigestión) y Pitágoras, Euclides o el método de Chio fueron todos temas que en algún momento odié, lo que no es lo mismo que decir que me arrepiento de haber aprendido ni culpo a nadie por tratar de haberme enseñado. Por lo general, y en mi opinión, palabras como aprender y arrepentir rara vez deben ir juntas en una misma oración.

Escuché las mismas cosas sobre homosexualidad, abortos, eutanasia y fecundación in vitro. Escuchamos monólogos si, pero también participamos en debates. Recuerdo discusiones que se alargaban hasta el recreo, con argumentos con los que no estaba de acuerdo pero formidablemente estructurados. Admito que esto no ocurría hasta en ciclos superiores, pero involucraba a todo el curso incluso dando espacio a un compañero que se declaraba abiertamente ateo.  cuestión de presionar, de saber buscar falacias, de ordenar tus ideas y proponerlas con respeto. De todo esto yo no distinguía resoluciones entre dogmas y no dogmas, solo decidía llevarme a casa lo que consideraba útil.

Fue hace bastante pero ir a misa fue obligatorio solo en un inicio. La mayoría de tu tiempo en secundaria existía la alternativa de poder leer o hacer deberes durante ese periodo. Y si bien recomendaban ir una vez al mes, disculpa si no me parece excesivo en un colegio que se proclama abiertamente católico y adjunto al Opus Dei. Yo no recuerdo ser muy ingenioso, pero si insistir o incluso rehusarme plenamente cuando sentía que me obligaban a asistir. Mis confesiones no  ejemplares, y aunque hasta hoy nos reímos en broma del cura que nos preguntaba hasta el mínimo detalle de nuestras faltas o el que nos hacia confesiones express, es la primera vez que escucho que preguntaban nombres.

La educación sexual fue también lejos de ser la que se imparte en otros lados, pero mi profesor de Biología en 4to curso dedico una clase entera a puertas cerradas a responder cualquier inquietud siguiendo con su única regla de "no existen preguntas estúpidas". Esa clase la tuvimos en repetidas ocasiones en cursos superiores con distintos educadores, esta vez Era cuestión de saber a quien y cuando preguntar. 

Pero no eran solo explicaciones mecánicas de libro sobre coito, pre-coito e incluso relaciones homosexuales. Nos hablaban de experiencias personales, de aventuras y desventuras de adolescencia, de decepciones propias y alegrías impropias. Y aunque admito que también hubieron averiguaciones por internet en ningún momento voy a pretender engañarme diciendo que lo hice con estrictos motivos académicos para llenar huecos de mi pobre educación sexual.

Mi tesis fue sobre el el existencialismo y el libro El viajero de Albert Camus. No tiene un nombre tan controversial como "Vírgenes Suicidas" pero si alguna vez lo leiste, seguramente mientras escuchabas Billie Holliday, estoy seguro que coincidimos en que el tema es igual o más polémico que la película en la que me enamore por primera vez de Kirsten Dunst.

Al llegar a mi universidad me di cuenta que tuve una educación imperfecta, que hubiera preferido que promuevan ciertas cosas, que cesen ciertas ridiculeces y que aflojen un poco en algunos aspectos. Pero no fue insuficiente, y eso fue tan evidente para mis compañeros y maestros de universidad como lo sigue siendo para mí cuando siento que en conjunto con mi familia dejaron en mí tres requerimientos básicos: criterio, hambre de conocimiento y, más que nada, la capacidad de obtenerlo por mi cuenta.

La mala educación nunca tiene un solo responsable, como nada en la vida es sencilla cuestión de negros y blancos, de víctimas completas o villanos opresores. Mi testimonio no es tampoco definitivo, es solo la otra cara de la moneda. No quiero implantar nada a nadie, mis palabras no provienen de convicciones espirituales sino de la necesidad de ofrecer una oportunidad para todos de "indagar en las diferencias". Yo tuve una experiencia similar y mis conclusiones son diametralmente opuestas. Es de ignorantes afirmar que la educación es mejor si es privada o pública, pero también lo es implicar que al final del día no depende de uno mismo y las oportunidades que aprovecha o dejar pasar. Creo que Julio Verne hubiera estado de acuerdo con esto.</body><verb>update</verb><target><id>tag:gnip.disqus.com:2012:thread/6es669</id><website><id>tag:gnip.disqus.com:2012:forum/x4di</id></website><link>http://www.gkillcity.com/index.php?option=com_content&amp;amp;view=article&amp;amp;id=594:la-mala-educacion&amp;amp;catid=48:fuck-you-curuchupa&amp;amp;Itemid=13</link><postedTime>2012-03-19T07:59:02+00:00</postedTime><objectType>article</objectType></target><postedTime>2012-03-20T21:58:30+00:00</postedTime><object><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mom6yt</id><link>http://www.gkillcity.com/index.php?option=com_content&amp;amp;view=article&amp;amp;id=594:la-mala-educacion&amp;amp;catid=48:fuck-you-curuchupa&amp;amp;Itemid=13#comment-470632373</link><objectType>comment</objectType></object><actor><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/zez9d</id><objectType>person</objectType></actor><disqusTypePrev>approved</disqusTypePrev><disqusType>approved</disqusType><platform>disqus</platform><posted_date>2012-03-19</posted_date><followers>0</followers><statuses>0</statuses><region>N.A.</region></marklogic>