<marklogic><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mwdelp/post/2012-03-30T09:42:48</id><type>P</type><type>P</type><body>Vi  invio la trascrizione di parte di un vecchio articolo tratto dal 
Venerdì di Repubblica del 18 febbraio del 2000 che custodisco gelosamente come un reperto di fondamentale importanza che non perde mai di attualità:
"In
 uno di quei caffé del centro di Roma dove si ritrovano gli artisti a 
carico, mi è capitato di assistere ad una vivace discussione fra un 
giovane regista di cinema e un anziano produttore. Il giovane regista, 
vestito da giovane regista, difendeva la sua trama, la sua arte, più 
buonista che buona. Il produttore, con forte accento romanesco, lo 
invitava ad inserire alcuni accorgimenti ('er messaggio sociale') e 
personaggi ('ce vò l'extracommunitario')
 che permettessero la capolavoro di passare 'il vaglio della 
Commissione'. Scopo del gioco  ottenere dalla Commissione per il 
Cinema (uno dei tanti enti italiani che rovesciano il principio di Robin
 Hood), la qualifica di film d'interesse artistico e sociale, in modo da
 attingere qualche miliardo dal fondo pubblico, ripagarsi le spese con 
un bel po' di cresta, quindi avviare serenamente il capolvoro alla 
bocciatura delle sale. (...) Il grande sociologo francese Pierre 
Bordieu, quando vuole citare un clamoroso esempio di morte di un grande 
sistema, scrive del cinema italiano. Negli anni Sessanta   
sul Tevere, la seconda cinematografia della terra per dimensioni, la 
prima per qualità. Un declino Era forse inevitabile. (...) Ma dal 
declino allo sfascio, c'è voluta la longa manus pubblica". 
Nota 
bene: per ottenere i finanziamenti pubblici, un cinematografaro deve 
parlare di "lotta di classe" (er messaggio sociale e 
l'extracommunitario).
 Ossia con i  nostri soldi paghiamo Spot cinematografici al marxismo. I 
grandi capolavori non ingrassano mai il botteghino, è la regola. I film 
di Antonioni e Fellini incassavano molto meno dei film di Totò (senza 
nulla togliere a quest'ultimo). 
Tuttavia fino agli anni Sessanta i produttori facevano film di cassetta 
proprio per avere abbastanza capitale da investire anche in capolavori 
poco remunerativi. I
 finanziamenti pubblici, invece, nutrono indifferentemente autentici 
capolavori e film infimi: si direbbe film infimi al 99%. Per la semplice
 ragione che non può essere un Commissione di politici a decidere quale 
film è un capolavoro e quale no. Di fatto poi elargiscono finanziamenti a
 pioggia a clienti e amici
 della stessa chiesa politica.  Solo gente preparata e innamorata dell'arte può riconoscere i veri capolavori quando si presentano. In questo senso, il fundraising può diventare una valida alternativa moderna al vecchio mecenatismo. 
http://reginadigiove.wordpress.com/</body><verb>post</verb><target><id>tag:gnip.disqus.com:2012:thread/6ro8ia</id><website><id>tag:gnip.disqus.com:2012:forum/u04c</id></website><link>http://thefielder.net/26/03/2012/la-cultura-degli-sprechi/</link><postedTime>2012-03-26T09:22:44+00:00</postedTime><objectType>article</objectType></target><postedTime>2012-03-30T13:42:48+00:00</postedTime><object><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mwdelp</id><link>http://thefielder.net/26/03/2012/la-cultura-degli-sprechi/#comment-480751661</link><objectType>comment</objectType></object><actor><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/-1</id><objectType>person</objectType></actor><disqusTypePrev/><disqusType>approved</disqusType><platform>disqus</platform><posted_date>2012-03-26</posted_date><followers>0</followers><statuses>0</statuses><region>N.A.</region></marklogic>