<marklogic><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/m30yvr/post/2012-03-30T02:47:19</id><type>P</type><type>P</type><body>Se nota tu compromiso con MORENA. tal vez me equivoco, pero creo que MORENA la fundó AMLO cuando lo botaron del Perderé después de años que según él soñaba que Era presidente y andaba por todo el pais viviendo de quiensabeque. No fue así? 
Creo que luego le dijeron que siempre sí lo querían de pedorrista pero sus nuevos amiguitos aún lo siguen, dicen los morenos no son un partido político, y pueden hacer campaña aunque los candidatos estén en veda, pero ellos apoyan a AMLO, suena ridículo. 
Además, detesto el Spot que nos machacó "Héctor Bonilla, el Ciudadano"
No les creo nada a los políticos ni a MORENA que se engancha de un ex-priista que cuando no le dieron hueso se salió del PRI y se fue a la izquierda, pero se alía con quien sea con tal de ganar votos, demostrando que es lo único que le interesa; que vive peleado con el cuarto poder, que se desdice depende de quién tenga enfrente, que se queda dormido a media votación y luego alega que le hicieron trampa, o traición, porque él tenía representantes ahí vigilando... o de seguro cree que fue otro compló que eso alegan para defenderse los pejendejos... México ya por favor despierta y elimina todos esos parásitos, ellos debían servirte y cuidarte!</body><verb>post</verb><target><id>tag:gnip.disqus.com:2012:thread/6z83mx</id><website><id>tag:gnip.disqus.com:2012:forum/z2qz</id></website><link>http://sdpnoticias.com/columna/8063/Los_ideales_y_la_etica_republicana_columna_vertebral_de_MORENA</link><postedTime>2012-03-29T05:33:40+00:00</postedTime><objectType>article</objectType></target><postedTime>2012-03-30T06:47:19+00:00</postedTime><object><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/m30yvr</id><link>http://sdpnoticias.com/columna/8063/Los_ideales_y_la_etica_republicana_columna_vertebral_de_MORENA#comment-480335771</link><objectType>comment</objectType></object><actor><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/-1</id><objectType>person</objectType></actor><disqusTypePrev/><disqusType>approved</disqusType><platform>disqus</platform><posted_date>2012-03-29</posted_date><followers>0</followers><statuses>0</statuses><region>N.A.</region></marklogic>