<marklogic><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mj2yvr/update/2012-03-18T19:45:30/4d5ec121ac475a5d9452b46116d29aa3deb34fb29e5cfeee500c128e9d61bed8</id><type>P</type><type>P</type><body>

Vittoria o meno, è davanti agli occhi di tutti la qualità di
un prodotto che non è più riuscito a crescere, liberandosi dal suo invadente
passato. Ancora oggi passano le immagini del volo dalla gabbia di Mick Foley e
il promo scioccante di Stone Cold dopo king of the ring. Per non parlare della
guerra con Vince McMahon e le provocazioni della DX. Lo scontro tra i fratelli
della distruzione in una delle story line più affascinanti di sempre. Di
contraltare cosa può offrire l'ultimo decennio? Sempre i soliti: The
Undertaker, Triple H, Shawn Michaels che rubano la scena, salvando puntualmente
le ultime scadenti Wrestlemania. Ancora oggi gli incontri di cartello vedono un
protagonista dell'Era attitude come The Rock a trainare il main event e
l'ennesimo scontro tra due vecchie volpi come Triple H e il Becchino. Ora,
togliendo i suddetti protagonisti, tra qualche anno, si riuscirà a ricreare lo
stesso hype? La WWE deve ritornare a creare personaggi credibili e con questo
intendo incontri meno coreografati e più d'impatto e liberarci da questo c***
di pg una volta per tutte.


</body><verb>update</verb><target><id>tag:gnip.disqus.com:2012:thread/6cfmjz</id><website><id>tag:gnip.disqus.com:2012:forum/6u3k</id></website><link>http://zonawrestling.net/index.php?option=com_content&amp;amp;view=article&amp;amp;id=14368:lorgoglio-di-una-generazione-a-rischio&amp;amp;catid=15:il-blog-di-reyad&amp;amp;Itemid=49</link><postedTime>2012-03-14T15:33:59+00:00</postedTime><objectType>article</objectType></target><postedTime>2012-03-18T23:45:30+00:00</postedTime><object><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mj2yvr</id><link>http://zonawrestling.net/index.php?option=com_content&amp;amp;view=article&amp;amp;id=14368:lorgoglio-di-una-generazione-a-rischio&amp;amp;catid=15:il-blog-di-reyad&amp;amp;Itemid=49#comment-468625115</link><objectType>comment</objectType></object><actor><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/-1</id><objectType>person</objectType></actor><disqusTypePrev>approved</disqusTypePrev><disqusType>approved</disqusType><platform>disqus</platform><posted_date>2012-03-14</posted_date><followers>0</followers><statuses>0</statuses><region>N.A.</region></marklogic>