<marklogic><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/msye1m/update/2012-03-27T10:28:47/26a5d6d86bf0cbd58cc5ffd92779ddec0a156bd185e36ce04a462e319b5f8eda</id><type>P</type><type>P</type><body>Entonces, cantinflas, terminó la pesquisa policial, ¿correcto? Coño, Descalzi, te juro que me había propuesto, desde la semana pasada, pasarme con ficha este martes, tras leer tu cantinflada. Me resulta imposible, sobre todo ahora, que veo que, después de todo, la de escribidor de mierda los martes en el Nuevo Herald, es la mera fachada tras la que ocultas tu verdadera identidad: la de agente especial del Buró Federal de Investigaciones. Attaboy. Si te asignaron para dirigir la investigación federal en el caso Martin, more power for you. Te ofrezco incluso mi más remisa enhorabuena. Lo que sí está definitivamente jodido, sin posibilidad alguna de arreglo, es la pesquisa en sí, que ahora se convertirá en un auténtico "freak show", contigo a la cabeza.
 
Ahora, antes de continuar, y hablando totalmente en serio, ninguna persona en posesión de siquiera la más exigua cantidad de algo que llaman prudencia, podría aún emitir un veredicto final en esta triste historia. ¿Qué realmente ocurrió? Con el tiempo y un ganchito lo sabremos. Nosotros, quise decir. Porque, a todas luces, tú ya conoces el "secreto". No jodas, Descalzi. Ni, por favor, pongas tan descomunal empeño en hacer el ridículo. No es necesario. Tu fama te precede. Tú ya has sido coronado Ridicŭlus Rex. "Trayvon Martin murió por caminar siendo negro, WWB, Walking While Black." Mentira, Descalzi. M.E.N.T.I.R.A. Antes que Martin, muchos negros habían caminado por las calles de esa comunidad, sin haber corrido la misma suerte de aquel. Lo que quiero decir, haragán intelectual y malicioso agitador, es que tú no tienes forma de saber la causa por la qué Trayvon Martin fué baleado. Eso en el caso, que parece ser el tuyo, en que hayas decidido a priori repudiar el reporte que sobre el incidente archivó la policía de Sanford.
 
"(Zimmerman)Llamó a la policía unas 50 veces en ocho años para denunciar actividades y personas que consideraba malas." Mentira, Descalzi. M.E.N.T.I.R.A. Zimmerman llamó muchas veces a la policía para reportar a personas cuyas acciones le parecían sospechosas. Tú no habitas dentro de la psique de Zimmerman (heck, you don't even inhabit your own psyque, you bumbling fool!) para asegurar lo que el caballero considera malo o bueno. "Su defensa tratará, seguramente, de tejer este tema en su argumento." ¿Qué? ¿Su defensa? ¿El hombre ya fué encausado acaso? ¿De qué se le acusa? ¿Será de asesinato en primer grado? ¿Qué tal asesinato en segundo grado? ¿Homicido tal vez? La insidia con la que acusas de asesino a un hombre que mató a otro en el curso de un incidente que aún está siendo investigado, es francamente repugnante. Ahora, sumado al desprecio que hace mucho tiempo te profeso, también siento por tí un profundo asco. El único ultraje que te faltó acá, para ponerte a la altura de los uberracistas de Al Sharpton, Spike Lee y los New Black Panthers, fué el de clamar por que algún negrito vengador asesinara al "blanquito" George Zimmerman.
 
Resulta que hasta el dictador Hussein ya metió su feo hocico en este asunto para sacar su lasca política. Pero se le trabó el culo con la puerta del Despacho Oval. Lo bién que le habría venido esa lacrimosa historia del blanquito gatillo alegre que asesina a sangre fría al inerme e inocente negrito. Pero no existe nada más terco en este mundo que la realidad, a pesar de existir tanta gente que, como tú, Descalzi, volitivamente viven de espaldas a ella. Y la realidad, al menos la fracción de ella que conocemos hasta ahora, es que el "blanquito" Zimmerman es hispano, hijo de una "perucha", tan perucha como tú, cantinflas. El otro fragmento de la realidad del que estamos advertidos, hasta el sol de hoy, es el contenido en el reporte del incidente hecho por la policía. Ese reporte policial inicial, dicho sea de paso, ya fué hecho público por la policía de Sanford, y corrobora la historia publicada por el Sun Sentinel ayer. Te invito a que la busques y la leas, cantinflas, pero, por si acaso, te la resumiré a continuación, para ahorrarte el enorme esfuerzo de buscarla en línea. La traducción al castellano quedo debiéndotela. Además, tú no la necesitas. 
 
Zimmerman was on his way to the grocery store when he Spotted Trayvon walking through his gated community. Trayvon was visiting his father's fiancée, who lived there. He had been suspended from school in Miami after being found with an empty marijuana baggie. Miami schools have a zero-tolerance policy for drug possession. Zimmerman called police and reported a suspicious person, describing Trayvon as black,  strangely and perhaps on drugs.
 
Zimmerman got out of his SUV to follow Trayvon on foot. When a dispatch employee asked Zimmerman if he was following the 17-year-old, Zimmerman said yes. The dispatcher told Zimmerman he did not need to do that. There is about a one-minute gap during which police say they're not sure what happened. Zimmerman told them he lost sight of Trayvon and was walking back to his SUV when Trayvon approached him from the left rear, and they exchanged words.
 
Trayvon asked Zimmerman if he had a problem. Zimmerman said no and Reached for his cell phone, he told police. Trayvon then said, "Well, you do now" or something similar and punched Zimmerman in the nose. Zimmerman fell to the ground and Trayvon got on top of him and began slamming his head into the sidewalk, he told police. Zimmerman began yelling for help.
 
Several witnesses heard those cries, and there's been a dispute about from whom they came: Zimmerman or Trayvon. Lawyers for Trayvon's family say it was Trayvon, but police say their evidence indicates it was Zimmerman. One witnesses, who has since talked to local television news reporters, told police he saw Zimmerman on the ground with Trayvon on top, pounding him and was unequivocal that it was Zimmerman who was crying for help.
Zimmerman then shot Trayvon once in the chest from very close range, according to authorities. When police arrived less than two minutes later, Zimmerman was Bleeding from the nose, had a swollen lip and had bloody lacerations to the back of his head.</body><verb>update</verb><target><id>tag:gnip.disqus.com:2012:thread/6l6td6</id><website><id>tag:gnip.disqus.com:2012:forum/dnmi</id></website><link>http://www.elnuevoherald.com/2012/03/26/1162578/guillermo-descalzi-trayvon-martin.html</link><postedTime>2012-03-27T01:24:00+00:00</postedTime><objectType>article</objectType></target><postedTime>2012-03-27T14:28:47+00:00</postedTime><object><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/msye1m</id><link>http://www.elnuevoherald.com/2012/03/26/1162578/guillermo-descalzi-trayvon-martin.html#comment-477439495</link><objectType>comment</objectType></object><actor><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/ysfox</id><objectType>person</objectType></actor><disqusTypePrev>approved</disqusTypePrev><disqusType>approved</disqusType><platform>disqus</platform><posted_date>2012-03-27</posted_date><followers>0</followers><statuses>0</statuses><region>N.A.</region></marklogic>