<marklogic><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/m0jnyf/update/2012-04-02T03:51:14/d78cba91ace2d9f4b809d16307042486389025018268fd660f677317493a2a2f</id><type>P</type><type>P</type><inReplyTo><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/m0jzsc</id><author><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/r1atw</id></author><objectType>comment</objectType></inReplyTo><body>1 - Un referendum contro il nucleare c' già stato, ed è stato aggirato; dunque, riaffermare che di nucleare non si deve più parlare non è mai sufficiente;
2 - Veronesi non è un esperto di nucleare, quindi la deve smettere di parlare di nucleare;
3 - Trovo assai irritante l'arroganza di questa gente di fronte alla sofferenza: 'a Fukushima non è morto nessuno', e i tumori aumentati in modo esponenziale nella zona? E poi si parla di un Paese che ha ricostruito un'autostrada in una settimana, perché Veronesi non si fa un giro sulla SA-RC a vedere quanto siamo bravi noi italiani a prevenire i disastri e rimediarvi?
4 - Se lo ricorda l'ultimo, patetico, tentativo dei nuclearisti (leggasi: le industrie che traggono profitto dalle centrali) di 'parlare all'opinione pubblica'? Il sedicente 'forum nucleare italiano', un sito sposorizzato da Ansaldo&amp;co. in cui si disse, anche giorni dopo Fukushima, che non Era successo niente di grave, pubblicizzato in tv da uno Spot martellante in cui i pezzi neri degli scacchi erano i dubbiosi e quelli bianchi, rassicuranti con voce suadente, i favorevoli (Spot eliminato dall'Authority in quanto 'pubblicità ingannevole').</body><verb>update</verb><target><id>tag:gnip.disqus.com:2012:thread/6vwsx8</id><website><id>tag:gnip.disqus.com:2012:forum/1ehr</id></website><link>http://www.ilfattoquotidiano.it/2012/04/02/nucleare-cento-scienziati-dicono-ancora-campagna-antinucleare-fondata-pregiudizio/201521/</link><postedTime>2012-04-02T06:29:55+00:00</postedTime><objectType>article</objectType></target><postedTime>2012-04-02T07:51:14+00:00</postedTime><object><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/m0jnyf</id><link>http://www.ilfattoquotidiano.it/2012/04/02/nucleare-cento-scienziati-dicono-ancora-campagna-antinucleare-fondata-pregiudizio/201521/#comment-483335773</link><objectType>comment</objectType></object><actor><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/h5isn</id><objectType>person</objectType></actor><disqusTypePrev>approved</disqusTypePrev><disqusType>approved</disqusType><platform>disqus</platform><posted_date>2012-04-02</posted_date><followers>0</followers><statuses>0</statuses><region>N.A.</region></marklogic>