<marklogic><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mwub8b/post/2012-03-30T23:05:12</id><type>P</type><type>P</type><body>Yo soy el vivo ejemplo de todo lo que has dicho. Desde que soy muy pequeña ODIO la comida, recuerdo haber tenido 6 - 7 años y no comer absolutamente nada porque no me gustaba nada. Jugaba con la comida, me sentaban horas y horas delante del plato y no probaba bocado. A veces pienso que tiene que ver con la relación que tenía mi madre con la comida, ella es una fan de las dietas. En mi casa casi nunca se compraban cosas dulces, sólo cosas "sanas".  Después mi mamá salió a trabajar y me cuidaba gente que me obligaba a comer y eso para mí Era una tortura china. De ahí me viene una larga lista de "alimentos prohibidos". Obviamente gané mucho peso, pasé de ser una niña delgada a ser una niña gorda, hasta que me dio una severa gastritis y todo lo que comía me daba Náuseas. No podía dormir en las noches porque estaba toda revuelta. Así que el razonamiento fue "si no comes, no te sientes mal". Así que dejé de comer y me sentí mucho mejor. El sistema funcionó, no me daban Náuseas porque no tenía nada que vomitar. Y así, he pasado toda mi adolescencia y mi post-adolescencia en periodos en los que me obligan a comer, y periodos de dietas de "sólo agua". 
Actualmente soy la que mejor come entre mis amigas, a pesar de que también soy una cuenta calorías experta y llena de mitos sobre la comida. Y la gente no se lo explica. Todos mis exámenes médicos dicen que soy una persona sana, por ahora mis triglicéridos, colesterol, azúcar siempre están dentro de lo normal,  pero como soy gordita, piensan que no me ejercito y que como mal. Siempre me lo pregunté como es que soy gorda, si todos mis exámenes médicos revelan que soy una persona sana.
 
Ah, y por cierto, le quiero decir a las chicas que el Índice de Masa Corporal (IMC) es pura basura, porque realmente lo peligroso no es la "grasa" en per se, sino dónde está ubicada, no es lo mismo acumular grasa en la cintura que en los muslos, por ejemplo, porque la gente que suele acumular grasas en la cintura son más propensas a desarrollar diabetes. </body><verb>post</verb><target><id>tag:gnip.disqus.com:2012:thread/67g9xa</id><website><id>tag:gnip.disqus.com:2012:forum/j3t3</id></website><link>http://acapulco70.com/los-mitos-de-la-alimentacion/</link><postedTime>2012-03-30T14:34:54+00:00</postedTime><objectType>article</objectType></target><postedTime>2012-03-31T03:05:12+00:00</postedTime><object><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/mwub8b</id><link>http://acapulco70.com/los-mitos-de-la-alimentacion/#comment-481471870</link><objectType>comment</objectType></object><actor><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/r5epp</id><objectType>person</objectType></actor><disqusTypePrev/><disqusType>approved</disqusType><platform>disqus</platform><posted_date>2012-03-30</posted_date><followers>0</followers><statuses>0</statuses><region>N.A.</region></marklogic>