<marklogic><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/m3n15f/update/2012-03-29T13:03:50/bc42f6ff47e176054f4577d51f5d31c1b038cd66f5b162b341d787823bc2264b</id><type>P</type><type>P</type><body>Se isso acontecer hoje eu vou ter um infarto! Olhem é muito perfeito:

Just focus on me Damon, it’s okay.” Damon choked back a knot of blood in his throat, “I can’t Elena..I can’t it hurts, it hurts so much.”

“Shh Damon, focus on me. I’m here, right in front of you. Focus on me.” Damon rested his forehead against hers and he breathed her in, body and soul, while he tried to focus on her instead of the Burning sensation erupting from his sides and chest.

“Elena..” Damon’s voice cracked as he tried his hardest to stare at her beautiful doe eyes.

“I’m here Damon, I’m here and you’ll get through this because I need you. I need you so badly and its because I need you that you have to get through this.” Her voice was calm and sounded like music to his ears. A sweet melody he had forgotten existed until this very moment, when his ears finally picked up on it and his entire being was flooded with how lovingly she said his name.

Damon’s logical side reared its head briefly, telling him she wasn’t really there. Telling him that he was imagining all of this while Rebekah continued to skewer him like a marshmallow.

“Damon.” Elena stroked his cheek softly, reminding him that even if this was his imagination he didn’t give a damn. “I’m going to protect you now. For once in my life I’m going to take your pain away.” 

Tradução:

Apenas se concentre em mim Damon, está tudo bem. "Damon sufocou um nó de sangue em sua garganta," Eu não posso Elena .. eu não posso dói, dói muito. "

"Shh Damon, concentre-se em mim. Eu estou aqui, bem na sua frente. Concentre-se em mim. "Damon descansou sua testa de encontro a dela e ele a respirava de corpo e a alma, enquando tentava se focalizar nela ao invés da sensação de queimação explodindo em seu peito.

"Elena .." a voz de Damon estva rachada quando tentava fixar seu mais duro olhar nos belos olhos dela de corça.

"Estou aqui Damon, eu estou aqui e você vai passar por isso porque eu preciso de você. Eu preciso de você tão mal e é porque eu preciso de você que você tem que passar por isso. "Sua voz  calma e soou como música para seus ouvidos. Uma doce melodia que ele tinha esquecido que existia até este momento, quando seus ouvidos finalmente funcionaram e todo o seu ser foi inundado e com todo amor ela disse o nome dele.

Damon logicamente levantou a cabeça brevemente, dizendo-lhe que ela não estava realmente lá. Dizendo que ele estava imaginando tudo isso enquanto Rebekah continuou a espetar-lhe como um marshmallow.

"Damon". Elena acariciou seu rosto suavemente, lembrando-lhe que mesmo que esta Era sua imaginação ele não dá a mínima. "Eu vou protegê-lo agora. Pela primeira vez na minha vida eu vou levar sua dor. "

Por incrivel que pareça esse texto se encaixa perfeitamente com a situação do ep de hoje OMG! espero que isso aconteça porque é lindo demais s2 Esse momento vai ser pefeito e epico :) DELENA ♥</body><verb>update</verb><target><id>tag:gnip.disqus.com:2012:thread/6zr1id</id><website><id>tag:gnip.disqus.com:2012:forum/b2ng</id></website><link>http://vampirediariesbrasil.com.br/2012/03/hoje-the-vampire-diaries-3-18-the-murder-of-one/</link><postedTime>2012-03-29T13:03:13+00:00</postedTime><objectType>article</objectType></target><postedTime>2012-03-29T17:03:50+00:00</postedTime><object><id>tag:gnip.disqus.com:2012:comment/m3n15f</id><link>http://vampirediariesbrasil.com.br/2012/03/hoje-the-vampire-diaries-3-18-the-murder-of-one/#comment-479654953</link><objectType>comment</objectType></object><actor><id>tag:gnip.disqus.com:2012:account/-1</id><objectType>person</objectType></actor><disqusTypePrev>approved</disqusTypePrev><disqusType>approved</disqusType><platform>disqus</platform><posted_date>2012-03-29</posted_date><followers>0</followers><statuses>0</statuses><region>N.A.</region></marklogic>